［7.21］重中之重：全民皆兵！！！！

所有參與遊行嘅熱血香港人同夢遊人士！！

服飾一定要一樣！
黑衫！最好純黑！
黑長褲！最好純黑！
擾亂視線，咁做唔但只係保護自己，仲保護到人地！

我在此呼籲所有參與721運動嘅香港人！
遊行戴上和帶上至少一樣裝備！

有頭盔戴頭盔！冇頭盔去買頭盔！
有眼罩戴眼罩！冇眼罩買眼罩！
有遮帶遮！冇遮買遮！
有生理鹽水帶生理鹽水！冇生理鹽水買生理鹽水！

所有參與遊行人士嘅熱血香港人，如果買裝備物資俾狗逗時，請如實話俾班狗聽！
我呼應遊行裝備係咪都唔得呀！！！

兄弟爬山！各自努力！不篤灰！不分化！

721

推

蝗語重中之重改改佢

推！

幫手推

全民皆兵

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

721 人手置頂

７。２１
帶齊架生開工

Push 721

無野講

7。21
——————-
我無野講

帶上頭盔嘅都係兵

戴上物資嘅都係兵

push

無論物資定防具

都係兵

日後無論咩遊行都要做兵

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

百連推人手置頂

推到爆post

尋狗

尋廢老

Ching721見!

買茶好過買鹽水

建議唔好玩火

畀啲顏色佢睇就算

721見

大家有冇諗過一個問題，如果班狗任我地挽咁點？任我地佔路咁？

黑！

我都有諗過呢個問題，同埋我覺得721 post少咗個討論，就係點樣俾最大壓力政府，俾到最大壓力政府就一定派狗阻止，到時就敵擁我反！！！！！

7.21見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

全部同我將push改做721港島見

黑長褲好熱喎 短黑褲咪得

我冇野講

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

Push

721港島見

仆街熱門又幾乎冇721 post

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

睇你咩定位

推推推

7 21 金鐘見

醒啲呀香港人，唔好俾其他post分心

推 721

帶一d唔係黑色嘅舊衫俾有需要嘅人

全民上裝！唔打得都唔會令到前面孤立無援！而且撤緊個心都定好多！

兄弟爬山！各自努力！不篤灰！不分化！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

仲買遮？

Help push

所有721post 全部上熱門

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

pp

721港島見！

Push !!!

721!

任何post都要有721文宣圖

方便大家截取文宣圖

Ok

全份糧拎黎抗爭無問題

連阿嬸都推

嚟個全民皆推

重中之重咩意思？

要一樣
721 見

咁多樣重要野最重要

全民皆721

給予政府同狗最大壓力

史無前例全民皆兵

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

721金鐘見

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

連推幾日推到爆po

推呀

話好重要咪得
點解寫到咁難明？

推721

幫手share

下個po寫簡單啲全民皆721

鑊鏟是否裝備之一？

[緊急]金鍾online7.21新副本必備神裝

今日買左件神裝，你地有未

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。
2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。
3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。

最後，721去遊行！

全港着黑衫

其實呢張圖真心要推同埋有用
好多人見到覺得好膠就無諗住做
但事實係咁樣包頭真係好有用

第一 淨帶口罩唔足以保護個人身份
啱啱班狗先拉左個18歲告佢刑事毀壞
義士一樣有帶口罩一樣照拉到人
前幾年雨傘魚蛋憑耳骨拉人嗰啲其他巴絲提左好多次
呢個淨係show對眼 如果配埋眼罩有單面反光嘅根本認唔到你

第二 雙重保障 免食咁多催淚彈
你地幾多人有豬咀你地心照
後排有個n95比你你都偷笑
大把人帶住個手術口罩你諗住擋到幾多teargas啊
拉起佢 多一層保障 自己個人都無咁辛苦啦
真係未有沖突發生前你想嘅咪唔好拉起個頭巾先
就咁帶住個手術口罩保護身份先

第三 保護條頸啊
發夢食過催淚彈 夢入面著長褲手臂包左保鮮紙四肢無事 但係後頸痛到仆街 紅撚哂 如果真係學佢咁保護自己可以拉埋落去保護埋條頸

簡單嚟講
721 兩件黑衫 一件非黑衫入場走場用

PISH

記得戴多套出街衫換！！！

記得戴多套出街衫換！！！出完汗好臭㗎！

打狗棒去狄卡龍買。豁出去啦屌，打到班狗爆缸！

7.21希望大家唔好再用膠索帶！！
已經唔再係小朋友做勞作嘅時候 希望大家宣傳開去
去五金 買火線 約20就一紮！ 好易紮（用s形掛勾就綁到）
但好難解

扎鐵佬有野講！！！

推呀，上熱門呀

跟大隊

留意地型

我發現有好多人其實對港島地理一無所知

大家跟大隊

各位跟大隊

人人跟大隊

推到人人有打怪裝備

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

721 見！

要推 721 post !

推到手指好攰，明日我必捲土重來，推到香港發夢都記得遊行做兵！！！

7.21

推！721721721！

我無嘢講

上

Pish

五大訴求 義士一個不能少
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

721現場見

721 見

如果任玩緊係即上禮賓府啦
同林鄭打聲招呼

開個臭魚罐頭

中聯辦
想要真普選梗係去搵中共

推上主線！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

pish

有post話仲要帶支茶喎，信唔信得過

推
一人一頭盔

最好就自己帶自己既裝備啦 可以保護自己 唔用又可以交俾下一手

721 港島見。
黑衫黑褲咁易襯，買多幾套都抵啦。

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Ching sick play

乜撚嘢重中之重呀仆街， 最重要咪得囉用撚晒啲鰉語

【勇武】逐步建立香港武裝力量

俾狗逗係「我冇嘢講」！
唔好逞口舌之快！

721 人手置頂721 人手置頂

大家咪撚提720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

聽朝會出內容大致相同嘅新po,修正同加入少少資料，然後由朝推到晚日以繼夜夜以繼日直至721，大家要推手推到香港人瞓教都記得做兵

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊上

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心理準備

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

盾呢

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見